[有片]奧斯爾超凡防守技術令70億人驚嘆！！！

眼神制敵

慘

我覺得樓主射果球直接射比人好睇d

你條辣殺仲蒲頭？

屌牙，講緊奧燒又串9 me

ching有咩5會？

見到你啲cancer射波都眼怨

喂喂喂，奧燒琴晚踢得仲垃圾啦，講番奧燒先啦

樓主是垃圾

不撐u了，琴晚2腳刀吾入

u own goal

u is獌

拿子

d頭鎚功力上場用哂

奧燒呢場廢到

係咁傳失，又唔跑

佢係跳都唔跳

條撚樣守角球守到好似我踢街場咁

反禾燒係咪想屎牙

點解會搵佢mark人地個中堅

咪撚就係
雲加個老野懵左